賄賂係咪未來的必要技能

今時今日嘅香港係咪要學識賄賂人
有冇師兄分享吓經驗同心得